荃灣仔女入嚟，好Ｌ嬲呀！

17:50@地鐵南豐天橋
只是一個在社會緊張時，為香港人打氣的加油站，要咁多警察去查一「大」個年青人，睇嚟警方好驚慌！😡

幾年來都係咁